老老豆豆 "叻哥牙"算唔算4套PD入面最好聽既主題曲..

如題..

係 完全駁唔到

原本會有第5首不過有空降西比人周到,...

多得成龍唔少..

偶練Ei Ei最好聽
有黃金C位蔡虛坤
太牛B了...

雞你太美🤙🏻

这个运球顺得一批..🤙🏀

nigger呀本身就口水歌

但多得有松井朱嘟嘴點題先正返d

支那狗露撚晒底啦
之前仲上黎搵手天使
屌你老母啦

那牙那好聽少少

雖然歌詞同第一季pick me一樣，好肉麻，而「叻哥牙」有個種好「嗲」既感覺係第一季無既野。

利申：打手死全家

我啊我 好啲

叻哥牙ya

清露哂底今次幫唔落...

下下下之麻世一...

梳清我哨牙有懶音讀唔正d字..